《時代》刊白宮辦公室「水浸」三步曲 最新封面特朗普掙扎求存

美國總統特朗普的兩名前心腹，私人律師科恩及前競選經理馬納福特，分別承認違反競選法，及被判8項銀行欺詐與稅務欺詐等罪成。新一期《時代》雜誌再次以特朗普作封面人物，聯同去年2月和今年4月的封面，形容特朗普的政治危機已去到快將他淹沒的地步。

《時代》雜誌早於特朗普去年1月上任後，在2月的封面以〈Nothing to See Here〉為題，看到特朗普氣定神閒地坐在白宮橢圓形辦公室，風雨交加以致桌上文件、領呔和頭髮都飛起來，當時文章形容他上任不足一個月，白宮已出現混亂。

直至今年4月，雜誌以同一圖片再稍作改動，顯示白宮的暴風雨已導致出現辦公室水浸，惟受「艷星門」事件纏繞的特朗普的神情未有絲毫轉變。在公布該封面前，剛發生聯邦調查局突襲科恩的辦公室一事，當局調查內容包括科恩向色情電影女艷星克利福德（Stephanie Clifford）的匯款記錄。

《時代》雜誌周四（23日）公布新一期封面，成為上述兩期的後續，特朗普需在幾乎被完全淹浸的辦公室中掙扎求存，抬頭到水面呼吸。創作三幅作品的奧布賴恩（Tim O'Brien）表示，最新封面的關鍵是特朗普還能否安於辦公桌上。

Fake news

fake news

而家時代超級bias

出盡力去奶支

keyword：時代高層 支那 貪腐

Trump上場梗係亂啦
人哋根本唔係民主共和兩黨打滾多年嘅專業政棍
選舉資金大部分用自己賺返嚟嘅錢，唔係靠既有利益者嘅財團捐款
上場對住呢班專業政棍，既有利益嘅扯線公仔，個局唔亂至奇
因為人哋根本冇需要聽你哋支笛

相反成班已經被利益控制嘅傳媒，至Trump上場以來根本冇停過，喺到盲反Trump
佢哋係真正嘅盲反，唔係連登成日講嗰種「盲反」
連喺Twitter每日幾百個tweet打錯一隻字covefe都要打飛機鬧成個禮拜
呢本Time magazine仲要原本個名有權威，都要無中生有整個fake news封面嚟打飛機

冇眼睇！

除非侵侵貪污
否則冇可能比人拉到落台